[集思廣益]遇到啲仆街ex 大家會點？

女友有個死纏爛打嘅仆街ex 我同我女友一齊左成年 條友就間唔中搵下我女友 我就覺得好撚有問題 但我女友就話點都要對人有禮貌
利申 女友好多fans 好social 本人非頹摺毒 但無意令自己出名

你條女心底話：留條後路比自己

帽唔是咁帶的
快啲除返啦

咁認真做乜啫

點帶架 求大佬指教

嚴格來說2手飯並唔算帽

著舊鞋仲咁大聲

同個ex一齊左一個月都無 出左一次街

Btw 我女友身高高過個ex的

時運高,扮睇唔到